大埔手足當街被劏！要令國際知道！

屌你老味當街劏肚！

大埔手足一定要無事平安

一定要集全港之力令依件事報上國際！

twitter組會不斷將依件事的tweets放哂 Task3

入
/task3

可以見到大埔手足受襲的tweets

Rt and Reply

做野

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

Rt 同reply

好癲

P牌推唔到
痴撚線 無撚樣人性 個撚屌刀手要鶳
同我推上國際啊dllm
手足日光日白都比人斬到跌腸啦

Rt 同reply

話畀全世界知！派傳單都被人劏肚！香港社會的人權、民主完全係用緊Dirty tactics 打壓！

推呀屌

唔好成日聚焦係散播恐懼
要散播希望 唔係樣樣野都推上國際

所以聽日要出黎

仲要係響10月20號前發生依種事

岑子杰係咁

大埔手足又係咁

根本想用威嚇令我地香港人驚！！！

一定要響留言強調香港的民主人權同安全完全在脅迫中！

直接入去每條tweet 度留言呀，然後再like同retweet 啦。
例如眾志呢條，已好多巴絲推緊。

手足被斬到見腸呀屌，你唔撚係唔做嘢呀吓!

P牌推唔郁呀，大家幫推啦屌!

聽日一定要出黎！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

同時要話係中國籍男子傷人 條友大陸仔雙程證落黎

retweettttt !!!!!

入 /task3

推

一定要無事平安

頂，，咁撚癲，要全世界知道。

中共已經出國軍打壓甚至屠殺香港人

完全係無法無天

推呀

教大家一個詞語：愛國主義恐襲

推

Pro Beijing /Red Thug attacks!

推呀屌你老母

屌佢老母！！

tui

我覺得係CCP派大陸人做，係有目的。

Push

證實到係中國人未？
斬一個宣傳和平遊行嘅市民

知唔知咩叫國軍

pish

麻包袋

重點-大陸遊客

Tui